有冇Support 醫護罷工的集會可以參加?

如題，實在睇唔過眼班濕鳩藍絲，希望表達下~

利申，本人絕非醫護人員。

我都想知點可以才持